內戰

點樣可以令張建宗同警隊磨擦加深？